{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040626",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 르씨엘 호텔"
    },
    "text": "10月にはリモデリングが完了した宿舎で快適で快適なひとときを提供します。提供する便宜施設としては独自のランドリーサービスと防疫、消毒サービスがあり、清潔で安全な環境を維持します。建物内の駐車場と屋外駐車場は計20台の駐車が可能であり、宿舎は31つの客室を保有しています。様々な言語で案内の支援が可能であり、追加料金は2人基準で1当たり10,000ウォンです。専用駐車場はイーマート24時コンビニ右側に位置して車両移動が容易します。味のうまい店や、貝焼き、刺身屋では10%割引クーポンを提供します。後記によると、川に位置した他のモーテルより清潔、親切なサービスを提供します。位置的にも海との美味しい店と近くて便利で、客室と化粧室は特に清潔です。仮性費も優れているが、特室はオーシャンビューではなく、貝焼き、家だけが見えて、寝具類がかゆく、雰囲気も落ち着いていないことがあります。宿舎のサービスは不親切という評価を受けて、全般的に平凡な水準と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎の便利施設は何ですか？",
            "answer": "宿舎の便利施設としては独自のランドリーサービスと防疫、消毒サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の駐車場は何台停められますか？",
            "answer": "宿舎の建物内の駐車場と屋外駐車場は計20台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿舎は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿舎は31つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "はい、追加料金は2人基準で1当たり10,000ウォンで、様々な言語で案内の支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "専用駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "専用駐車場はイーマート24時コンビニ右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎周辺の飲食店には割引クーポンがありますか？",
            "answer": "はい、味のうまい店や、貝焼き、刺身屋では10%割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎は川に位置していると言っていますが、他のモーテルと比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿舎は川に位置している他のモーテルより清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿舎の位置的にも海との美味しい店が近くにあり、便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "宿舎の客室と化粧室の状態はどうですか？",
            "answer": "宿舎の客室と化粧室は特に清潔です。"
        },
        {
            "question": "宿舎のサービスについて評価はどうですか？",
            "answer": "宿舎のサービスは不親切という評価を受けており、全般的に平凡な水準と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 386
    }
}